罷搭港鐵！！

大家由聽日起罷搭港鐵！！

要搭都跳閘

自推！！
仲有唔好買站內商店嘅嘢！！

再自推！罷搭！